網上見到一種產品叫分肉器

好似幾好用

睇錯以為肉便器